［文宣大佬］NBA頭先記者會個live啲五毛既comment係時候出文宣啦

大佬們出手啦！

自推1

三擺只有一個方法成功又贏盡民意

自推2

自推3

撥火啦大家

撥火啦大家
同埋幫佢地翻譯

自推4

想知live個時啲美國佬有冇睇到呢啲comment

唔係個個會留意

個孫文係假膠嚟？

自推5

從來啲直播chatroom都係俾佢哋洗版，慣性唔會睇

推爆佢

去馬啊你老母～

小弟英文差怕翻譯錯

文宣大哥們

推啊嗚嗚

Push

Pish

push